**Proyecto del ciclo 3 

Diana Vera  SM 
Francisco Cucaita
Jairo R
Julian David Oñate

Elegimos la categoria de productos y servicios en el area cultural para acompañar el proyecto en el que trabaja uno de los integrantes del grupo.

Es un emprendimiento llamado La Ruana y se especializa en la creacion de varios tipos de artesanias 
nuestra idea es crear una plataforma para conectar artesanos de distintos tipos con clientes potenciales.



